# Mein Portfolio 

## Block 2

### *Was habe ich heute gelernt?*
##### Ich habe gelernt was Anwendungsdiagramme sind und was ein Programmaufbauplan ist dabei habe ich auch vieles über punkt fünf gelernt also Problemraum und Lösungraum. In die Details will ich jetzt nicht unbedingt gehen da ich die Antworten zur Frage sowieso schon aufgeschrieben habe.
### *Was sind meine Ziele?*
##### Ich will definitiv wissen was man alles für die Prüfung braucht und auch alles verstehen sodass ich nur noch repetieren muss.

### *welche Ziele setzten sie sich für das nächste mal?*
#### Das ich für die Prüfung tip top vorbereitet bin.

### *Was bereitet mir noch Schwierigkeiten?*
##### Ich vergesse immer main und stdio.h einzufügen beim programmieren was ich definitiv nicht mehr vergessen will.

### *Wie löse ich die Probleme?*
##### ich werde mich immer daran erinnern und wenn ich vergesse mache ich 10 Liegesstützen. 

